有冇一個比「解散警隊」更好嘅叫法？

利申：對黑警行為極度反感
但係，香港社會仍然有好多中間派，中間派一聽到我地話要「解散警隊」，
就會「嘩」一聲覺得我地唔合理，變相令到和理非嘅文宣同說服工作變得更難。
個人覺得要討論清楚，我地解散警隊之後，係會重組警隊，定另有其他替代方案？
如果會重組，口號叫「重組警隊」會唔會更加容易令中間派接受？
不過大家叫慣左「解散」，都應該唔易改口。

重組警隊

重組
重整
改革

解散速龍
重組警隊

我覺得都接受到

佢地好多人都未覺醒...
然後就會問：「解散左警隊，邊個嚟維持治安？」

所以我地要叫得有建設性d, 只係換個講法，重組or 改革都幾好

每個人都有責任維護社會秩序
解散最多一兩個月 而家反而無警察嘅地方仲安全

改革

解體警察？

咁重組會易明啲

追究警暴，重組警隊